ZenFone3 ZE552KL更新 android N

P.S.用緊台水,港行未知有未

睇完台仔反應,應該冇伏

港行準備升

港行升左
冇伏, 可放心食用

ota 穩唔穩陣

升左順左,電更加好用

已升

巴打 Z3 是5.5吋 s625cpu 3000電嗰一部

我見X信 買$2700蚊

依家仲係咁貴
9月尾買 2500 百記優惠

好用左??

應該係掛 更新唔夠1日
電方面嘅改善唔太清楚 順左啲都有嘅

touch pad 好左 上個version真係
setting嗰版好大出入
開album 開相機終於可以set 唔洗下下自動較到最光
最正都係個split view

已升
但發覺升左之後一有notification 盞led燈靜係show紅色 有冇巴打都係咁?

邊度 set

album /相機setting, untick smart brightness

下
ckeck左 無更新既
利申港行🤔🤔

我個frd港行up左開唔到puzzle&dragon

呢個6.0果陣都有得 untick
我以為可以較幾光添
btw thx bro

上網 dl 手動更新都得

我都研究緊點搞 之前係黃色
佢紅色好似冇電咁

請問雙螢幕可以點較

下拉 係 Wi-Fi icon 果啲位到有個叫 多視窗
冇就係 設定左邊果度禁返出嚟

fix左觸控

多謝巴打

仲有無食評

尋日見到又有新嘅系統更新